[內幕] 索羅斯想玩殘香港股市

有位在超市任經理的老弟对我的朋友說:由七月份开始,有些年輕的主任,人工每月19,000,离職。原來被黎智英集團招聘,每天3000元,付到十月份。負責每次暴動号召大專學生,溝通,联系工作。前線衝擊者每日1,300。
行走助势者每日300。

黎智英上次去美国見了索羅斯,由他的基金会出面,出錢资助这次革命。務必令解放軍出動並開槍射殺暴徒，则中港股市必定大跌,他們可報当年未能如泰國一樣地搞垮香港金融市場的一箭之仇。

阿媽send俾我，求fact check

push

仲fc？
前線拎得1300你前埋我嗰份

BLOCKED

$1300日比人拉左坐十年
信果個都腦生癌冇得救架喇

Sorry 禁錯負皮

係就快唔好等聽日

sor呀，1.3 HKD都無

叫你老母出去拎埋一份囉，2019年啦，教精你啊媽咪撚再信唔知邊度傳黎嘅野啦

傻人發現 , block！

咁撚on9 都信既 放棄佢啦

索羅斯被閂門打狗(虧損24億),
有人辦事不力將斷糧！